好驚！

琴日搵路唔小心去錯左地方 之後以為自己無搵錯路 去左禁鐘同影相 先發現係去左做法事嘅道壇 之後夜晚去影外景 朋友話見到有4個人頭 話見到有鬼影 好驚自己係咪俾野跟住 之後我今日2pm沖涼 無啦啦好大風 一大陣陰風 大風到吹到我沖涼到門開左 明明出面甘熱 出曬超猛太陽
嚇到我出門口 發現真係熱到就融 其實佢地係咪跟左我反屋企 好驚搞到屋企人

大叫：咪撚煩啦 屌你老母

[img]

唔清 不過見唔見到有人頭？

你諗多左咋